# Трекер расходов

Веб-приложение для отслеживания расходов.

## Задачи

- Учет расходов
- Ведение статистики расходов

## Функции

- Добавление, редактирование и удаление расходов
- Добавление, переименование и удаление категорий расходов
- Возможность устанавливать лимит расходов
- Статистика
- Регистрация/авторизация

## Категории по-умолчанию

- Дом
- Продукты
- Транспорт
- Здоровье
- Еда вне дома
- Развлечения
- Красота
- Образование
- Домашние животные

Всем пользователям при регистрации присваивается дефолтный набор категорий.

## Лимит

Периоды, на которые можно установить значение лимита:

- День
- Неделя
- Месяц

Чтобы убрать лимит, необходимо поставить 0 в качестве его значения.

## Технологии

- Python 3.10.2
- Django 4.0.5
- PostgreSQL 14.4

## Установка зависимостей

Запустить команду:

```poetry install```